【懶人包】七區三罷集會詳情

地區：屯門
時間：15:00
地點：屯門文娛廣場

地區：屯門
時間：15:00
地點：屯門文娛廣場

地區：屯門
時間：15:00
地點：屯門文娛廣場

地區：屯門
時間：15:00
地點：屯門文娛廣場

此po勿推

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!